黃智雯我愛你

I love you Pina!!!!

利東佳!!!!

三料plzzzzzzzz

我愛菠爺

多謝大家嘅支持
我日後會更加努力拍好每一套劇

黃智雯
我
永
遠
支
持
你

因因啊

腳相?

其實智雯已經三料
民間視后!

智雯我會繼續撐你㗎！！！

民選視后！
新一年希望你有好劇本好角色！

好人好姐叫pina

唔通叫祖高域?

哇！原來你咁親民既